讀ive月薪萬幾既柒頭，批評讀medic既醫生唔值咁高人工，究竟係乜野邏輯？

IVE仔死返大陸睇醫生啦

啱

即係香港官員咁高人工你都唔可以出聲

唔可以

樓主IVE BA畢業，現職夜更保安，四十幾歲

自稱有車有樓月入50K但比人踢爆吹水，日日上網扮有錢佬FF不同身份攞少少虛假存在感。

樓主現患有中度精神病，甚至自稱弱智

咁你批下點解睇個傷風點解要成7舊水?
睇三分鐘咋喎
藥我出去配都得啦屌你老母

12m樓契，兩登過街老鼠

我仲要冇講明實際考緊乜嘢post，只係講緊同樣max pt = 27嗰隻同級officer
佢就係都要話係EO
冇計，佢真係對政府一無所知，唔怪佢，未入過政府做嘢

越無料嘅人越吠得大聲

佢圓方第一保安司，仲有得痴老母層公屋住，人生贏家嚟

每一次見到屈蛇個名都諗起佢果陣比人當狗咁撚

我仲以為佢住千萬大宅添

🇵🇹

講馬又要跑得快過馬

懷疑有ive仔做咗屈狗老頂

引用Porsche718巴打

唔緊要㗎班五毛追擊
到時睇醫生班五毛咪一鑊熟囉
大陸醫生醫佢哋
好心班小學雞啦
係人都知道共產黨鍾意煽動階級鬥爭
成班人又跟風去講

憤怒